有冇好用嘅Mind Map App？

簡簡單單方便移動，同埋可以連多個上層就得。好似咁：
🇦→‌🇧‌
↓↘↓
🇨‌→🇩

Free-mind